長陳a酸一問

有冇人食完長陳開嘅a酸+抗生素會瘋狂肚屙？

你個名

我有好輕微痾，成日搞肚咁，不過之前淨食a酸就冇痾，岩岩食左一個月

之後*

我諗應該關抗生素事

食左一個月感覺點？d暗瘡有冇好返d
我啱啱食左幾日 暫時未有好大成效

我睇個時好似無收據

暗瘡照有生嘅，同未食之前差不多，但真係乾左好多，之前多面油個頭又易出油，而家個人乾左個頭多左雪花黑頭同粒粒粉刺改善左好多